係我太敏感定真係應該分手？

我同女朋友廿歲多少少
女朋友同我拍拖之前就已經有個男人追佢
女友同佢出過街一兩次但最後都係無feel所以拒絕左佢
之後同我拍拖，同我拍左至今大約一年
期間條仔一直有去message我女友講我壞話/約佢出黎，我一開始叫女友唔好覆佢但佢話果條仔可以比到好多工作上嘅資料，所以唔想斷左connection，想要利用條仔（的確佢工作上進度比較快，好多野都教到人）
最後女友答應我只會響遇上工作難題時先會搵佢，而且只會傾同事業有關嘅事
我一直信佢，但最近我發現原來佢地一直有傾其所話題（有晒證據），其中一個例子就係我同佢吵架時，佢會whatsapp條仔話想同我分手

我覺得好怪，明知條仔仲想追你，點解要響同我吵架果陣搵佢談心，比虛假嘅希望人地、仲要打破我地之間嘅承諾...

女朋友暫時除左呢件事令我失望之外，都無其他問題，平時都對我好好，出街食飯有時會請番我食好野，亦唔係拜金果種女人

我有想分手嘅念頭，但都想問下各位，係咪我太小題大做，定係真係應該分手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇下個頭 -》

佢同個男人講 想同你分手...
再一齊都無意義

有咩問題 應該當面解決 而唔係搵第二個男人傾訴...
好唔尊重你呢個男朋友

淨係呃你話只會傾公事已經

你信我 如果條仔媾過佢佢唔受九成無野
如果唔係佢地一早一齊左
你條女純粹係享受有人在乎嘅感覺
而佢同佢講你地嘅野我諗只係想發洩 搵個人傾計
如果你真係介意 話俾你條女知
如果佢唔肯斷 其實佢唔夠愛你
已經分得手

女人好撚古惑
發生得呢啲事你已經要提高警覺性
分分鍾有好撚多野瞞住

i know that feel

巴打 下個更可愛

係你條女主動提其他話題
定條仔先
如果條女就
反而係條仔提先
如果我覺得可能係你條女怕俾人感覺太利用人
先是但應下佢
費事條仔發現自己無機 就唔俾料啦

有幾次我地吵起上黎，佢text對方話想同我分手，同埋有話我做錯左乜野，之後我地有和好番，佢都係對我好好，花晒所有時間響我到

好理智
閣下係巴定真絲

條仔已經講左好多次唔理有無機會都會追落去
佢話就算結埋婚佢都會等我地離為止

會唔會係 大將軍 ？

老老豆豆，你自己想唔想先？

Ok，我諗諗

真係絲 因為我經驗過

經歷

對準政權 遍地開花

分 收兵不了

我只係覺得好過分，佢知果個男人同我關係差，佢知果個男人追緊佢，響呢d情況下我唔明點解佢要瞞我同對方講埋呢d私人野

有種emotionally cheat on me嘅感覺...如果對方唔係果個男人嘅話我諗我唔會有咁大反應

其實佢係自私姐

咁睇就係你條女唔岩
拍拖兩個人的事
就算吵架都好
都唔應該俾其他人介入事件
好朋友 屋企人都係
就算出於本意想幫手解決都好
都最好避免
而你條女直程係text一個想追佢的人話想分手
擺明俾對方有機會入啦

其實條仔做咩都好
如果你條女仲係愛你 仲想一齊
佢點搞都無位俾佢入

建議你同條女傾下先
唔好自己收埋唔傾 唔傾先會有機俾條仔有機會入

情況唔多理想
當你地越多吵鬧
你條女就會越揾得佢多
因為條女知道佢有後備
最怕就會講，你唔幫我我咪揾其他人幫我囉
利申 過來人

可以嚴肅地要求佢同個男仔斷絕來往，大家都心知肚明已經over咗朋友或工作上關係，要喺關係再發展落去前阻止。我相信佢仲愛你嘅，搵少一個朋友又有咩咁大不了。
我啱啱先經歷完。
我一直好信任我女朋友，但佢對同事有好感。
仲呃我話同女同事食飯，點知同嗰個男人食。
我都仲可以原諒佢，叫佢同個男人斷絕來往就ok，但佢竟然話要考慮。
最後拖拖拉拉一輪，都係向我提出分手。
巴打，無論男女，都唔好太過相信佢嘅語言偽術。
我就係太相信，太投入，最後傷得最重。

係，我都擔心未來，呢種事都要瞞我，以後響社會打滾多幾年仲可以點樣相信佢...

樓上幾位絲打意見唔錯，我會思考下

你會遇到更好

分啦，有乜理由同第二條仔講想同自己條仔分手

唔識避嫌嘅另一半
都唔係好嘅另一半
一係要對方改 一係分
絕對無中間

多謝，希望啦。
但依一刻真係好傷。
我完全信任佢，一直覺得大家相處都ok穩定，無咩大爭執。突然就同我講佢對另一個男人有好感仲欺騙我，傷心失望之餘，仲覺得佢好恐怖、好陌生。
而我因為太愛佢而做咗好多嘢去挽留，嗰種心情就好似患咗絕症，明知死硬，但都因為唔想死而忍痛做治療咁，好難受。
但最後，女人變咗心，真係返唔到轉頭。

巴打 你地大約幾歲？
一齊左好耐？

有啲男
我地同性一望就知對方咩料
係到偽裝
但 啲女性會覺得佢地好好. . .

純樓主個人衣着喜好，睇你想分左先，定戴埋頂帽再分

有定心理準備啦

雙方都曾經有分嘅念頭，一係就當面溝通講清講楚，否則再一齊只會浪費更多時間而分

好簡單，
你條女都係古惑㗎啦，
條仔應該係將軍，
呢一刻可能冇嘢，
但你條女覺得有兩個男人喺身邊，
一個你，一個佢，
你有咩行差踏錯，佢補上。

我覺得唔好咁老定
你女友同人相處有咁多時間
好易會慢慢對以前睇唔上既有feel

算把啦你，條女己經唔愛你，面對現實

我覺得你可以同佢講，佢地講乜都得(唔止係工事) ，但有條界線要遵守，就係女朋友唔可以俾個男人有「真/假」希望，以為你地感情有空隙，佢有機會乘虛而入。

你地鬧交明顯係踩中左呢條線，你唔會再接受到多一次的。如果佢夠愛你/珍惜你，佢會識做的我相信。咁都 fair 掛？

佢要呻你地鬧交，唔係唔比佢呻，叫佢揾其他對佢冇意思嘅人呻啦。

騎牛搵馬 未玩夠 可能已經背住你成日約條仔出街你唔知咋

其實係個女仔角度佢會覺得冇問題
因為佢會覺得係同人傾下計，都冇出軌
你愈同佢傾呢個問題佢只會認為你小題大做同唔明白佢，然後同你相處好大壓力，更加比第三者乘虛而入
呢d問題你正視佢係冇用，如果佢身冇屎就會屌7你，佢身有屎更加唔會話比你知，都係屌7你，結果都係嘈
其實你自己都覺得佢對你係好好，不如你比多d信心佢，你而家又唔係睇到佢同人flirt

完全同意 依家就係咁
你只可以揀信定唔信
做再多都係無謂

臭雞格
第日又嘈交/有咩所謂工作上既利益 即刻自動腿張開送比人食

中出口爆幾次玩嫌就飛 唔洗擺個心係到

有幾close既女仔friend
好女仔唔拜金唔偷食 有仔
但佢有人埋身自願做後備
佢就一路同佢keep connection仲認埋係當水抱
令我覺得根本任何女仔不論好壞都會想留後路